睇緊元郎live 班狗同d 黑傾撚左15mins 都唔撚入去

議員呢？
傾5分鐘就屌哂鬼

想知邊到有live

唔該曬
頭先睇now live 靜到唔知原來就係傾緊個到

係就出黎港島啦今日，勇武既撚有咁早走呀屌你老母